入咗醫院你問我答

貼張貼紙係手就話入咗醫院

我都係今日入咗

咩事入呀？

秒

Hi ching邊間

屌你老母

私家醫院
心口唔舒服？

養和醫院
你點知的

公立鹽水豆唔會用咁靚既貼紙
心電圖私家做得多數都係心口痛

嘩你養和
我公立咋，九龍東

痛唔痛?

隻手屈唔到好煩

咁點打飛機

打唔撚到

問下姑娘可唔可以幫你打

入醫院都咁多人負評

下一個就見監獄姑娘
佢入面啲阿Sir請我食全餐

再問下監獄姑娘，之後係邊個？

姑娘索唔索?

全男班